今日成日都唔見鳩sir上線，唔通...

唔好呀

Rap

你點死的

手足

鳩 Sir 少酌一杯 .......